連囝竟然將連登英雄蔣公禁言，唔通佢係五毛同中介狗？

好可疑，有冇蔣公fans一齊調查下！